--- 
title: Maandag  
date: 2017-12-18
---


# Dag 10

Het valideren van de prototype was vandaag door mio. Het prototype miste nog de bijgevoegte uitleg en nummering, en er moet duidelijk bij wat je wilt testen omdat het prototype eigelijk een aanleiding van het testplan moet worden gemaakt. Verder hebben we als groep Verder gewerkt aan kleinene dingen die nog afgemaakt moesten worden gemaakt. Er waren geen workshops voor de rest. 